［戰術討論］想討論一下今晚狗用嘅戰術

今晚喺旺角
長期有直升機喺度低飛觀察
啲狗有兩次成功突襲
一次速龍
一次防暴
對方不停進化
好明顯我哋嘅應對方法根本不足
究竟要點樣先至可以贏番一鋪

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

10連

沒方法，只可以屈服於比狗咬，一齊入集中營

1. 今日直升機應該做左狗隊行動落決策既一個考慮因素，來回既次數多左同量多
2. 手足唔撚好再係公海透露位置，公海唔安全既
3. 班狗應該有睇住平時TG 個逃生路線黎閘人，平時希望大家都識得自己執生同記下當日當區地圖

唔該大家，一定一定要踩點，唔好淨係依賴tg上嘅逃生路線。

本身旺角就係極度容易突襲，點解咁執著旺角？有直升機上面check住，4間狗屋隨時出，至少兩條快速推進道路就算有哨都走唔切啦

旺角又有100手足被咬

有人講過 無人機得24分鐘 扣前扣後 應用起上黎唔係咁易

今日啲狗其實真係幾撚醒
尤其係速龍嗰陣
真係做到大圍捕

直升機幾乎就反抗唔到
隨非係你住個區 你又勁熟地形
加埋唔知點解少左人用鐳射筆照部機
actually work

要反直升機得四散到勁散同佢玩兜黎兜去再入商場
同埋出去要set死撒退時間比自己 今日MK玩得太夜

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

問問化學師，點做(大量)煙霧彈，高空(遠)睇唔到，
無風就用到，大風就用唔到